# Hw GameGuessTheNumber


1. Принцип единственной ответственности. Каждый класс отвечает только за одну операцию. Например SetupGame отвечает за настройки игры, GameProcess за сновную логику игры.
2. Принцип инверсии зависимостей. Модули зависят не от конкретных реализаций, а от интерфейсов. Например GameProcess зависит от ISetupSettings.
3. Принцип разделения интерфейса. Подготовка к игре заключатся в установке настроек и выборе игрока. ISetupGame наследует интерфейсы ISetupSettings, ISetupPlayer. Если логика усложнится можно будет разделить реализацию на отдельные классы. 
4. Принцип открытости/закрытости. Если нужно будет изменить количество настроек игры или метод определения окончания игры можно создать наследника от SetupGame переопределив нужные методы. 
5. Принцип подстановки Барбары Лисков. Можно создать наследника от SetupGame, GameProcess сможет его использовать без внесения изменений в код.

